[捐錢]捐比聯合國難民署好唔好？

今日係條街比d職員捉住介紹，心思思想捐，有無人知間野好唔好同捐左d錢有幾多真係落去有需要既人度？

推

唔好係街到捐

點解？係唔好搵街個d機構捐定點？

條撚屌有錢收

叫你捐果個人佢有糧出, 佢唔捐埋自己份糧, 點解你要捐

但間野係咪捐得過？聽條友講好似堅係幫難民

捐比本土抗爭組織好過啦

比個啲機構
100蚊得5蚊去到有需要既人手上

講實係咁講
你肯捐佢有佣抽架

咁相比2者，係街捐會唔會比係上網捐既少左錢到幫d人？

就算係捐比街上邊啲機構，都要上網或者直接過數，因為係街到同果班人搞呢啲手續，中間人會食好多錢

屌你老母
香港唔撚救
救班三唔識柒
捐比東華三院，有免費門診等等
已經好過曬其他

都係想做善事姐，唔洗咁既

好 但叫聯合國找數先啦

希望捐既錢唔好用黎找數啦

好似得1x 2x% 到手
之前新聞賣過
最高果間都會食一半

好，我都有捐

始終UNHCR屬於聯合國名下有好大筆錢補助，佢地人工唔駛我地擔心，點都好過捐樂施會宣明會先

其實我有親戚之前有捐宣明會，但後來佢知道原來到手既得捐既5-6%，之後就無捐啦

捐過半年 又係街站畀人捉
而家諗不如捐畀本地慈善機構 或者抗爭者好過

如果本地機構既，有無咩係值得幫？

諗下野有幾難
你幫香港等於幫自己
本地唔幫，幫外國人，你傻撚左？
外國人會對香港人好好咩
點樣用錢都係學問黎架

東華三院
基本一定有免費服務比大眾
佢地有義診
其他九流，不了

傳真社

大機構根本唔急你筆錢去用
但傳真社就真係生死關頭啦

直接落街捐俾難民仲好啦